# Лабораторная работа 1
# Исследование состояния производства элементарной базы
***
* **Процессор AMD Ryzen 3 3200G** - мощный процессор с приемлимой ценой
* **Материнская плата ASUS PRIME A520M-A** - сокет AM4, совместив с процессором
* **Видеокарта ASUS AMD Radeon RX 580** - хорошая видеокарта для учебы и с неплохой производительностью в играх
* **Кулер для процессора Abkoncore COOLSTORM T401** - подходит под сокет, справится с охлаждением ЦП
* **SSD-накопитель A-Data SU630 на 240 ГБ** - обеспечит быстродействие системы и нужных программ
* **Жесткий диск Seagate 7200 на 1 ТБ** - позволит хранить огромное количество данных
* **Оперативная память A-Data XPG Gammix D10 на 16 ГБ** - тип памяти DDR4 совместим с материнской платой, 16 гигов хватит с запасом под все нужды
* **Блок питания AeroCool AERO BRONZE 600W** - 600 Вт хватит для питания всей системы
* **Корпус 1STPLAYER BLACK.SIR B6** - выглядит эстетично и вместительный